## Домашнее задание 12


 - Создать файл миграций создающий следующие таблицы интернет магазина:

Products(Товары):

id 
title (Назвние)
alias (Название латиницей)
price (Цена)
description (Описание товара)
Заказы:

id
customer_name(Имя клиента)
email
phone(Телефон)
feedback(Отзыв)
Pages:

id
title(заголовок)
alias(название латиницей)
intro(Текстовое содержимое страницы)
content(Текстовое содержимое страницы)

 - Ввести тестовые данные(при помощи Seeders) и отобразить с использованием контроллеров и представлений.
 - Создать отдельные контролеры для Товаров, Страниц и Заказов.
 - Для Страниц и Товаров добавляем функционал Просмотр/Добавление/Удаление.
 - Все данные отображаем с использованием моделей
 - Все маршруты (Routes) делаем в соответствии с архитектурой REST(Используем GET/POST/PUT/DELETE методы)
 - Дополнительное задание добавить функцонал редактирования Товаров и Страниц.


## Домашнее задание 13


 - Применяем неявную привязку модели к роуту для всех уже написаных методов контроллеров.
 - Cоздаем контроллеры Pages, Products, Main и Orders для панели администратора в папке Admin
 - Создать отдельный макет(layout), для панели администратора.
 - Для товаров и страниц реализуем полный CRUD в контроллерах.
 - Пример создания контроллера в категории:
 - php artisan make:controller Admin/PostsController


 - Добавляем категории.
Каждый товар может принадлежать только одной категории, соответственно товару добавляем поле category_id.

- Для категорий делаем отдельные контролеры.
 - С пользовательской стороны, при клике на категорию - должны отображаться все связаные с ней товары.
